今次係咪真係要多謝燒山？

疑似恐襲